{
  "data": [{
    "question": "Zakładanie i obsługa prawna spółek, KRS",
    "answer": "Prowadzenie każdej firmy wymaga rzetelnej, profesjonalnej i skutecznej obsługi prawnej. Kompleksowo dbamy o kwestie prawne Państwa firmy,\n- Doradzamy przy założeniu spółki- Kompletujemy wymagane dokumenty \n - Przeprowadzamy rejestrację spółek oraz dokonujemy późniejszych zmian w KRS \n - Przeprowadzamy audyt prawny (badanie spółek) \n - Reprezentujemy w postępowaniach w sprawie nieważności uchwał \n - Prowadzimy sprawy korporacyjne \n – w tym przygotowywanie dokumentacji na Zgromadzenia Wspólników oraz posiedzenia Zarządu - Opracowujemy projekty uchwał </br>- Świadczymy kompleksową pomoc w łączeniu bądź podziale spółek\n - Sporządzamy umowy handlowe i pracownicze\n - Reprezentujemy spółki przed sądami\n - Wszczynamy oraz monitorujemy przebieg postępowania egzekucyjnego i zabezpieczającego\n - Prowadzimy windykację należności\n - Podejmujemy działania zmierzające do ochrony przed nieuczciwą konkurencją"
  },
  {
    "question" : "Prawo cywilne, umowy, postępowania przed sądami Świadczymy kompleksową pomoc prawną:",
    "answer" : "-Oferujemy doradztwo prawne w zakresie relacji handlowych -Zapewniamy wsparcie prawne w rozwiązywaniu konfliktów w biznesie -Opracowujemy pozwy, wnioski, apelacje i inne pisma procesowe -sporządzamy, weryfikujemy i opiniujemy wszelkie umowy cywilnoprawne -przygotowujemy dokumenty cywilnoprawne dla podmiotów gospodarczych z kraju i zagranicy sporządzanie wezwań, w tym do zapłaty i do zaniechania naruszeń -Zapewniamy doradztwo prawne w zakresie obrotu nieruchomościami -opracowujemy opinie, audyty i ekspertyzy prawne -zapewniamy kompleksowe wsparcie prawne dla Państwa działalności w języku polskim, francuskim i angielskim -reprezentujemy klientów polskich i zagranicznych przed sądami wszystkich instancji oraz przed Sądem Najwyższym"
  },
  {
    "question": "Prawo pracy i ubezpieczeń społecznych – ZUS",
    "answer": "Niemal każdego dorosłego Polaka dotyczą kwestie związane z prawem pracy i ZUS-em, dlatego nasze usługi prawne obejmują: -kompleksowe opracowanie dokumentacji związanej z zatrudnieniem pracownika, w tym: sporządzanie umów o pracę, umów o zakazie konkurencji i zachowania poufności informacji, tworzenie regulaminu pracy czy zasad wynagradzania -pomoc na etapie prowadzenia kontroli z ZUSu -reprezentowanie pracodawców w postępowaniach sądowych -pomoc we wdrożeniu regulacji dotyczących przeciwdziałania mobbingowi -udzielanie odpowiedzi na wszelkie pytania dotyczące prawa pracy i ubezpieczeń społecznych"
  },
  {
    "question" : "Prawo karne gospodarcze i karnoskarbowe",
    "answer" : "Czas to pieniądz, dlatego gwarantujemy podjęcie szybkich działań prawnych w zakresie egzekwowania długów: -przeprowadzamy kompleksową analizę szans i ryzyka wybranego sposobu dochodzenia roszczeń -aktywnie monitorujemy przebieg postępowania egzekucyjnego i na bieżąco informujemy Klienta o podejmowanych działaniach -sporządzamy pisma: wezwania do zapłaty, wezwania do zaniechania naruszeń, pozwy w sprawach cywilnych, gospodarczych, z zakresu prawa pracy -reprezentujemy Państwa w toku całego postępowania sądowego, także w sprawach karnych i karnoskarbowych -rozwiązujemy spory powstałe na tle umów z bankam"
  },
  {
    "question" : "Bieżące konsultacje oraz weryfikacja dokumentów",
    "answer" : "Zdajemy sobie sprawę z tego, że potrzeba konsultacji prawnej pojawia się najczęściej niespodziewanie i w najmniej oczekiwanym momencie. Nie zawsze da się na taką sytuację przygotować. Dlatego też: -możecie Państwo korzystać z usług naszej kancelarii 5 dni w tygodniu -na bieżąco otrzymujecie Państwo porady zarówno w drobnych jak i skomplikowanych kwestiach prawnych, opinie dotyczące dokumentów, porady w zakresie skutków prawnych decyzji, którą chcecie Państwo podjąć -możecie liczyć Państwo na naszą fachowość - nasza praca jest dla nas źródłem satysfakcji oraz przyjemności z praktycznego zastosowania posiadanej wiedzy"
  },
  {
    "question" : "Klienci indywidualni",
    "answer" : "Świadczymy pomoc prawną na rzecz podmiotów indywidualnych (osób fizycznych). Koncentrujemy swoje działania na rozwiązywaniu problemów, z którymi spotykacie się Państwo w życiu prywatnym i zawodowym. Oferujemy usługi prawne w języku polskim, angielskim i francuskim."
  },
  {
    "question" : "Prawo i postępowanie karne oraz wykroczeniowe",
    "answer" : "Wychodzimy z założenia, że dla pomyślnego zakończenia postępowania kluczowa jest aktywność i zaangażowanie pełnomocnika. Dajemy zatem Państwu gwarancję -reprezentowania od samego początku postępowania karnego i wykroczeniowego -czynnego udziału w przesłuchaniach przed sądem oraz organami ścigania -sporządzania zażaleń na postanowienia w przedmiocie ustanowienia, w szczególności tymczasowego aresztowania -sporządzania odpowiedzi na akty oskarżenia oraz apelacji od wyroków -reprezentowania w toku postępowania wykonawczego, szczególnie w zakresie odroczenia, przerwy w odbywaniu kary lub w przypadku ubiegania się o warunkowe przedterminowe zwolnienie z odbywania kary"
  },
  {
    "question" : "Prawo cywilne, odszkodowania",
    "answer" : "Zdajemy sobie sprawę z tego, że szybkie i skuteczne działania prawne – zwłaszcza w sprawach cywilnych lub odszkodowawczych – stanowi dla Państwa priorytet. Mając to na uwadze: -prowadzimy korespondencję na etapie pozasądowym. Bardzo często jest to skuteczna metoda dochodzenia roszczeń, eliminująca konieczność wszczynania postępowania sądowego -przygotowujemy i opiniujemy (w języku polskim i angielskim) umowy: najmu, dzierżawy, leasingu, pożyczki, kredytu, zlecenia, o dzieło, agencyjnych -reprezentujemy w trakcie negocjacji kontraktów -pomagamy w sprawach prawnych z zakresu obrotu nieruchomościami -reprezentujemy przed sądami powszechnymi, Sądem Najwyższym i Naczelnym Sądem Administracyjnym"
  },
  {
    "question" : "Prawo rodzinne",
    "answer" : "Wszystkie sprawy rodzinne wiążą się zawsze z wielkimi emocjami po obu stronach oraz wymagają indywidualnego podejścia i opieki ze strony prawnika. Stąd też zapewniamy naszym klientom pełną obsługę prawną w kwestii: -konsultacji i analizy bieżącej sytuacji klienta i członków jego rodziny -przygotowania pozwów i wniosków, a następnie prowadzenie spraw sądowych -prowadzenie negocjacji pomiędzy małżonkami dotyczących warunków rozwodu oraz prowadzenie negocjacji co do podziału majątku wspólnego"
  },
  {
    "question" : "Prawo pracy",
    "answer" : "Umowa o pracę to wciąż bardzo popularna forma zatrudnienia, wychodząc zatem naprzeciw Państwa potrzebom, proponujemy: -przygotowanie oraz weryfikację umowy o pracę -konsultacje dotyczące wypowiedzenia umowy o pracę -dochodzenie roszczeń odszkodowawczych po rozwiązaniu umowy -reprezentowanie na etapie przedsądowym oraz w toku spraw sądowych -doradztwo w przypadku umów o zakazie konkurencji oraz umów o zachowaniu poufności -sporządzanie umów dla przedstawicieli kadry menadżerskiej"
  },
  {
    "question" : "Prawo dla miłośników koni i jeździectwa",
    "answer" : "Radca prawny Joanna Kopania uprawia jeździectwo od niemal 30 lat, jest czynnym zawodnikiem dyscypliny skoki przez przeszkody. Dlatego zapewniamy reprezentację i doradztwo we wszelkich sprawach związanych z treningiem, transportem, hodowlą i leczeniem koni, prowadzeniem ośrodków jeździeckich oraz obrotem końmi: -przygotowanie oraz weryfikacja umów -konsultacje i prowadzenie negocjacji przedsądowych -reprezentacja przed organami ścigania i sądami powszechnymi -kompleksowe wsparcie prawne w toku prowadzonej działalności w języku polskim, francuskim i angielskim"
  }
]
}
